\documentclass[../CV.tex]{subfiles}
\begin{document}

Soy un desarrollador autodidacta, interesado en sistemas embebidos, software y programacion de alto nivel. Mis pasiones incluyen: teclados, videojuegos, computadoras, Emacs, IA y la fisica.

\end{document}